屌你老母 啲麥樂雞要炸幾耐呀

抵麥當勞做咁多年都係間垃圾蚊蠅公司